[非足球問題] 其實身高155-160既巴打，有咩感覺？

利申: 175 六舊腹肌

120 大肥腩

笑

Show Blocked User - 王騎

其實矮過176既巴打係咩感受

我成日想知，去海傍睇煙花佢地點睇

吊你老母

樓主知唔知自己同佢地無分別都係傷殘
根本係香港175-180係半殘 180以上先可以叫正常人士

死港女，去老蘭搵黑鬼中出啦

我成日想知，會出去逼睇煙花嘅人個腦裝乜
利伸178

冇176既人究竟係點生存？